香港既大學生全撚部都係垃圾

你地班仆街唔撚係讀書就咪霸住個學位
嗰個都掛撚住上莊 ocamp 出pool
浪費哂啲機會 90後被標籤
真係多得你地呢班岸鳩唔小

香港既未來靠你啦 我呢d十幾歲人 唔得嫁啦

又係喎